知唔知UST今日改左咩名？

香港foggy大學

Old joke

笑咗 支持

0/10

琴晚已經係啦

少年，你太年輕了

你就真係要改名喇

嘩 呢個ok喎

屌以為食緊譚仔

我真係fog u 呀

講咗好多年啦個名

0 / 10

新黎？